究竟唔洗比家用既生活係點？

每個月成份糧都係自己嘅，諗起都扯扯到

利申：比四分一人工家用

轉左落去供樓

落街買飯係老婆銀包拎錢
去百佳買野係老婆銀包拎錢

利申冇比家用

廢物男？

我都想
我供樓

起碼係自己供自己住